來者何人？

1

??

搵我？

你～老～竇～也！